有冇記者下次可以問下林鄭點睇當年國共內戰

任何政治抗爭，都係有組織，七婆你唔屌下當初反國民黨班暴徒？